新手養貓一問

邊到有冇買平嘅貓窗？

tb買左D格仔窗
3個窗$100HKD 未連運費

TB啫係？

TaoBao

以為街舖名

係12蚊店買左d鐵網之後自己再用索帶綁好

我想問呢你地裝左窗網咁點“浪”衫？

窗花整成活動窗花
不過掛衫時要小心啲

屋入邊放浪衫架浪